想定期搞分享會，有無人有興趣？

首先申報左先啦，小弟係有場地既，亦唔打算收錢舉辦任何活動。
所以希望以分享會既形式定期認識唔同既人同事物。

場地係我同朋友係工廈入面既studio黎，頂盡容納11-12人左右。
因為我返工都係寫字樓時間，所以可以活動既時間就星期一至五晚及假日。

分享會既定義其實就好廣泛，唔需要好似技能交換咁樣一定要固定對象有來有往。
每次分享會既主題都可以唔同，只要你熟悉，你提出，而有人有興趣參與的話就可以成立。
例如可以分享你去working holiday/流浪既經驗， 自己做手作參加市集既故事，
甚至可能大家坐埋一齊去討論近期既電影，邊本書好睇，或者講哲學都已經成一個主題。

場地有齊基本設施，亦有雪櫃，飲品,食用冰之類。
傾計少不免可能會飲下野，食下零食，活動本質係同錢銀拉唔上關係的，
所以係呢方面希望大家自覺買D飲品食物上黎同大家分享。

特別強調一點，我係有場地但我唔係純粹場地提供者身份(第三方)黎參與的，每一次活動都要岩埋我同場地時間先可以做到。
對題目本身亦會有我個人既篩選，例如分享投資經驗，感情叫春討論會等等係唔會被接受的。
希望大家體諒，唔好到時先鬧我小圈子，佢搞就得，你搞就唔得

最後以上其實都仲係想像之中，都要有人有興趣，特別係有足夠數量成為主辦人(分享者)願意參與先搞得成。
大家幫手比D意見

留名

lm

想去睇

個個都想睇 無人做分享者

LM

push

大家同字頭唔好搞事啦

如果係workshop之類 巴打會有興趣嗎？

可以，你係咪授課人？其實係睇你點安排，同埋配套上可唔可行。

Lm

放飛機問題

食用冰

留名，有興趣做分享同埋做參與者

樓主方便留個telegram傾下？

我諗過首咁打個 冰
但好似更易曲解

怕唔怕會變左某d人既工具

例如食女 sell野之類

有咩topic先

workshop正喎

所以我係會篩選
至少最大機會犯錯既人都係我
到時要捉我出黎打好易姐

幫手諗計啦

主力想做分享會多D
WORKSHOP都得 但睇返唔同內容其實應該要收返參加費
例如教整甜品都要買材料同裝備，會複雜好多。

旅行嘅話應該有好多人有野分享
亦都易啲有共鳴

lm等去

係，好多經驗可以參考

係呀，我係教畫嘅。
因為我教嘅唔係傳統美術，無需要有畫畫底都可以join

所以睇下巴打有無興趣，並提供場地畀有興趣學嘅朋友仔

tg me

我有興趣呀，但收費如何呀？

等join

push, 拜訪傾閒計既唔好搵我，感情既野亦都唔好搵我，講左唔會做呢類題目，多謝。
請大家多多思考開係學術台既意義

有d 興趣
其實呢d 當識下朋友
唔好期望ted talk級數

覺得自己太廢唔敢分享啲乜

Lm 想join手工workshop

乜撚都唔識, 除左少少物理, 德文, 俄文

分享下戒癮心得 有冇得諗?

咩類型

有興趣分享你既故事或者技能既朋友麻煩可以tg pm 我一齊夾下點安排

傾閒計同感情野可以搵我喎

我都自己有地方
琴日先同個朋友傾左一晚感情事

岩岩約10幾人上黎玩 board game 玩到4點
收返每人 30蚊當零食錢算

平時會約巴絲上黎焗下麵包整下甜品

依家同一個巴打接觸緊，將會係旅行經歷既分享會黎，定好左詳細再同大家講

Lm , 我專長係玩broad game , 同可以分享義工同旅行經驗

認真搞會好有意義 push

可以與大家討論文史哲，略有研究。

有興趣

其實我會有興趣
但自己睇書會睇唔明

支持仙人攪AV分享會

個個都留名
但無人分享

如果係搞手會比返幾多你？同學生方便會唔會建議收返少少車馬費用，如60/位？

整個讀書會先
分享自己睇過既書

正常情況下不收費係唔會涉及呢個問題。
假設係workshop形式需要購買材料，亦只會收返基本材料費用。
場地本身係唔收費的。

想做分享者既麻煩pm 我詳細傾下

Tg nevergiveup17

係，各位早晨。
第一個分享會已經定好左時間日子
有興趣既可以留意以下資訊：

主題：埃塞俄比亞——義工經歷分享會
日期：06/07（四） 19:30-21:30
地點：葵興區的工業大廈（詳細地址會個別通知參加者）
講者：1 名
對象人數：12 名
簡介：
講者早前前往埃塞俄比亞，進行與人道服務相關嘅義務工作。連同當地NGOs、大學同中學合作，進行一連串交流、考察、義教等活動。
當中嘅經歷深刻難忘，希望藉此機會同大家分享。

報名請係telegram聯絡我
名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。

謝謝大家。

PUSH

好奇一問場地邊區？諗緊近唔近去聽

見到鳥
冇追post sor

支持

lm等下一個分享會

巴打可以分享下Suede

居然仲有人想理suede 可能會開下post嘅 不過以前開suede post冇乜人理 同埋我成日爛尾

忠實Suede迷 開post一定正評

迷你ted

suede迷

等你開post

你開我第一個支持

早

留名等變過街老鼠

好嬲自己20幾年都無咩值得同人分享

實有D

唔緊要
我20歲果年都完全無野好分享

宜家近30先有啲野睇

讀書會/電影分享 受唔受?
唔係D咩猛人，純粹想同有相同興趣既巴打交流吓

受，定個你熟悉既主題就得

留名~

有乜好分享 去教會都可以分享啦

其實我都想試下 不過我講個啲好小眾
我一直都好想同人分享下
但係身邊無咩人會識欣賞

利申 鋼琴調律師

快啲pm我

我有興趣，不如開個telegram group?

正
有興趣

join 就 報名
開咩group，比你溝女呀

衰狗 汪汪

國際慣例

可唔可以儘量揀星期五六夜晚搞
要番工去唔到

就講者的

介唔介意分享佛學

利申 皈依佛子多年，東密阿闍梨

如果嚟唔到 但又好想知
講者介唔介意簡單打出嚟講咗啲咩
好想嚟

睇你講咩內容

易入口d
唐朝的佛教 - 兩部曼荼羅的歷史與傳承
以金剛界、胎藏界兩部曼荼羅為引子，大概講述唐朝密教發展同傳承，加上點樣由中國傳到日本，一直保存至今。
兩部曼陀羅圖片：

好有興趣啊喂！
文學/ 畫畫/ 音樂分享都想join下
留定名先

有興趣喎

呢種ok 詳情pm me please

會唔會有咖啡分享會？

你搞

巴打想分享啲咩
我聽

幫推

鍾意聽talk
推

識少少但無工具

有興趣+1

留定名先

如果有啲電影放映會就好

睇完大家可以交流吓啲閱後感

但我得個27吋mon, 如果有人可以借出投影機就可以 ，有幅白色牆

早晨，今晚第一場

有無人想聽減肥心得分享會

應該有

但唔可以有宣傳成份...

我無賣咩產品
係純粹想分享下自己經歷

焗麵包整甜品
我又join

pusg

70歲老野受唔受

有興趣佛學

Haha 今日去左第一場分享會 好正！ 下次再搞一定再去

今晚的分享會剛剛結束了，謝謝講者同場今日出席既巴絲打

下星期四同樣時間會有下一場分享會，資料我聽朝訓醒會係度公佈

講者除左好認真地做左powerpoint之外，仲帶左Ethiopia既貨幣上黎

今日去左，氣氛超正！
好期待下一次！

btw原來樓主好靚仔

唔好hehe我

推

如果有電視分享第一個報名push

教藝術畫同西方藝術史有冇人有興趣?

利申:唔係專業

樓主好靚仔

我有

依家先睇到個post 留名等下次

好似好正 留個名先

支持
等緊有無嘢岩自己聽之後 join

好有興趣
但多數睇本土同中國互動既歷史
應該無乜人想聽

你肯開我肯聽

之前一直有個idea，一個為期一年既project

十二個人一組，傳書
一人帶一本自己既書推薦畀其他人睇，之後輪流睇
限期一個月內睇完本書，每個月約一日坐出黎交換書
過左一年之後，就會睇左十一本新書。而且會睇唔同種類既書

有本簿或者紙zip喺書入面，可以寫低自己comment，或者睇完之後有咩諗法都可以寫低分享

狗仔咁夜仲唔訓

對靚仔有興趣

btw 第一個分享會 一個人講足兩個鐘好勁

係咪有
LM

可以分享下旅行經歷
不過自己一個講唔到咁耐啵
有冇得大家一齊分享

不過26/7先返香港

等你返黎開分享會啦
1個人去咁多地方

下 但冇乜野好講啵

想分享藝術/都市傳說
但想參與者身分睇下模式先

葵興好近我 可長join
不過可唔可以多啲星期日 要翻工

樓主好靚女

報驚

琴晚去完分享會
個氣氛好正

早晨 第二波分享會資訊如下

1.
13/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：由香港千里走單騎到維也納
簡介：
20歲，由香港踩去維也納
他經歷過5000米海拔的高山
他偷渡過印度海關
他在伊朗隨街被人收留
他在亞美利亞冒著大雪騎行
你想感受一下當中的故事嗎？

2.
16/7(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：與躁鬱愛情長跑7年——康復者與躁鬱合久必分的經歷
簡介：
講者於15歲被確診躁鬱症，經歷了7個傷春悲秋。由初時既慶幸又徬徨，到中期千方百計想擺脫疾病與藥物，最後贏取了醫生的信任而停藥。
由患者的內心世界、徘徊於希望與失望的康復之路，以及與公立精神科醫生的抗戰，希望一一與各位分享。
希望可以令各位更了解情緒病患的感受以及明白到情緒病可以只是人生中的一位過客，並非終點。

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。

謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

Topic好似幾有趣

支持！

高汁 留名

如果搞個分享會 教人做分享 大家估有冇人有興趣？

冇 因為個人興趣係做presentation
而學校教個套實在太⋯⋯
又悶又唔實際
我想推介一套外國人會用
甚至Ted talk都會用嘅structure

想知香港有幾多人有興趣

我有!!!

真心有
求開團

好多推銷狗會係度同人熟左做fd 再露出真面目架！分享果陣緊係唔會出手住啦

係既就踢撚晒佢地出去，放心。
我搞事既參與者知我地址同電話
要搞鳩我有幾難

留左名先

有興趣啊 lm

巴打, 我都想試下分享下做手工
我興趣係玩橡皮圖章雕刻
雖然唔係玩到好叻, 但基本入門都識小小, 可以分享下
如果有興趣, 可以聯絡我TG:okerko

神人

過獎...
未試過教人,想試下教唔教到其他人去玩

有

多謝樓上三位巴絲支持！
我度一度先

如果仲有 麻煩發聲支持下我

有性趣

呢個有興趣

支持呀
你搞我一定會去聽

我支持，希望時間夾到，平時要過大海

支持，留名

想多啲人玩電子科技

可教學教畫3D 圖基礎,electronic circuit, basic programming

暫時諗到最簡單方法係用arduino 整一個led 時鐘
用google sketchup 畫3d print 圖 自己tailor made自己既鐘 (不過唔好送俾人 )

我諗兩個鐘一堂 最快都要三至四堂 唔計3d printer 成本應該唔過二十蚊 睇下有冇人有興趣

其實自學都好簡單 支持本地科技發展

配套點搞？

預頭一二堂畫 可以我print 可以搵人print 樓主中意自己買部print 又得
三四堂搞埋其他應該print齊 arduino led可以prepare可以自己買 淘寶貨幾蚊都有

最平會係arduino nano 淘寶幾蚊一件

Btw 我遲下去兩個月旅行 短期內未必有期 如果有其他巴打識 希望可以補上 支持本地科技發展

睇下反應點

如果真係有興趣可以介紹多啲背景介紹 唔同software hardware 比較等等

幾鍾意分享會呢個概念 除咗分享個人經歷
仲可以喺初學 業餘 專業 既人上體驗

或者唔使自己動手 純分享用3d print arduino 自制物品過程 一堂搞掂 又得

me

我都識少少3d print 教過中學生用過，同自己有用開

支持巴打，俾錢都無問題喇，想學電子野
我可以回贈技能俾你

有興趣！

THX~睇下樓主有無興趣

今鋪真係受寵若驚

多謝咁多位支持
我認真諗一諗先！
有消息第一時間通知大家！

有無人想分享下量子學
我地既世界可能係其他更多次完物種既電腦game呢d
想聽

呢個都都妳有興趣，可唔可以預先報定名

自己冇咩技能可以share
但係又想學野

可以教畫油畫

想搞活動既麻煩pm 我tg詳談

反而好奇有冇人會搞歷史辯論會？以一個時期歷史事件為題，如果牽涉多國，就由熟悉各國（如英、法代表）等一齊參與，各自搬睇過、認識既一齊brainstorming

但又好似難度太高，容易變罵戰

香港ted talk 雛形
祝樓豬事成

你搞實去
希望可以盡量星期六日

ok ，但要備資料，同埋每次一個主題，呢個歡迎

同埋避免現今政治

跟！！！

預先報名 巴打你收番d錢喇，心機同知識都值錢嫁！

分享會就係分享經驗 我唔會亦唔應該收錢 如果真係想再了解或者想支持我 可以完左先再有後續

不過都要睇反應 因為prepare呢啲相對比較難 可能去返一堂純分享基礎會好啲

我想要悟空

電影同旅行果啲有興趣

呢個支持呀

留名等join 分享會

片源係問題，驚如果有人播 來源，會被人告

如果唔係用黎做商業用途
唔係公開地方播放，應該就無問題

果到有門架嘛，屬於私人地方
你同我本身係好朋友，睇戲應該唔會俾人捉

係喇 一班自己友一齊睇碟姐

其實如果可以搵到一班深度電影朋友應該都會 幾開心

依個真呀
利申 電影JJ
呢排都想搵啲非主流好睇電影睇下

Xavior Dolan? 我有兩套作品

今日搵嘅時候有見到佢 小鮮肉導演
係咪有套叫heart beat?
巴打係咪有推薦

你搞囉

I killed my mom, Mommy
兩部作品都唔錯，但上年康城既戲佢失曬手

好，搵下先
睇黎巴打都係電影愛好者

一定黎

我有去開睇電影放映會，係荔枝角，有冇巴打知好正

想知detail

fb:唞啖戲

每期都有唔同主題，今期係電影在唱歌除左電影放映，每次都有特別節目，充滿驚喜利申，非打手

原本想留言話我平時興趣係整卡，大大小小生日聖誕情人節卡。但諗一諗最近好似冇乜送卡季節就都係算

btw樓上好多我都有興趣呀，特別文史哲個啲。本身係理科人，有啲毛蟲入手 如果有初學班就perfect池

咁我知了 係D2 place搞

我識人係搞手黎

真係架

識果間公司啲人
其實你係咪果間公司入面嘅人

我唔係純粹係覺得佢搞得幾好，我鐘意姐

推！

不宜一齊黎啦
分享你既經歷

星期四既得返少量位置，報名就盡快啦

準備會新增兩個分享會，等我firm 實資料就會更新

留名等新野

留名報新野

留名等新嘢

第二波分享會資訊如下 (已新增)
更新住一個先，另一個未FIRM。

1.

13/7(四)

時間：1930-2130

講者：1

對象人數：12

主題：由香港千里走單騎到維也納

簡介：

20歲，由香港踩去維也納

他經歷過5000米海拔的高山

他偷渡過印度海關

他在伊朗隨街被人收留

他在亞美利亞冒著大雪騎行

你想感受一下當中的故事嗎？

2.

16/7(日)

時間：1430-1630

講者：1

對象人數：12

主題：與躁鬱愛情長跑7年——康復者與躁鬱合久必分的經歷

簡介：

講者於15歲被確診躁鬱症，經歷了7個傷春悲秋。由初時既慶幸又徬徨，到中期千方百計想擺脫疾病與藥物，最後贏取了醫生的信任而停藥。

由患者的內心世界、徘徊於希望與失望的康復之路，以及與公立精神科醫生的抗戰，希望一一與各位分享。

希望可以令各位更了解情緒病患的感受以及明白到情緒病可以只是人生中的一位過客，並非終點。

3.

20/7(四)

時間：1930-2130

講者：1

對象人數：12

主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞

簡介：

講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。

分享內容：

- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）

- 介紹另類artist

- 及於拍賣行業工作時見聞

*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備

報名請係telegram聯絡我

然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人

活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。

謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

第3個有興趣

第二波分享會資訊如下 (已新增)

1.
13/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：由香港千里走單騎到維也納
簡介：
20歲，由香港踩去維也納
他經歷過5000米海拔的高山
他偷渡過印度海關
他在伊朗隨街被人收留
他在亞美利亞冒著大雪騎行
你想感受一下當中的故事嗎？

2.
16/7(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：與躁鬱愛情長跑7年——康復者與躁鬱合久必分的經歷
簡介：
講者於15歲被確診躁鬱症，經歷了7個傷春悲秋。由初時既慶幸又徬徨，到中期千方百計想擺脫疾病與藥物，最後贏取了醫生的信任而停藥。
由患者的內心世界、徘徊於希望與失望的康復之路，以及與公立精神科醫生的抗戰，希望一一與各位分享。
希望可以令各位更了解情緒病患的感受以及明白到情緒病可以只是人生中的一位過客，並非終點。

3.
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備

4.
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。

謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

甜品方面有興趣

我平時都鍾意整卡 但缺乏創意
介唔介意tg交流下？

手機響鈴來留名

第3個

點報名？

實好多保險佬

Morning

咁要小心d
大家都要把關做好呢d

有sales 傳教 之類個啲人大家夾手夾腳幫手踢佢出門口

有無可能有位放十部焗爐
有就可能有甜品工作坊

分享點解咁失敗😞

有無巴打分享武術

幫手推下先

小狗
估唔到係度撞到你

今期第4個分享會算唔算傳教

學術台好似有巴打開post講
不如搵人貼link拉佢地入嚟

睇你重於知識定咩，基督教一樣可以上黎講。

講歷史同傳教差好遠

怕唔怕冇人參加

大概會以歷史及佛學為主導，配合曼陀羅藝術講解。
例如簡單哲理
何謂「眾生平等」？
何謂「無我」？
何謂「空」「有」？
一般人有時誤解的「因果」？
歷史上，如何發展出不同宗派？
會用不同宗派的佛學思想比較。
從印度到中國，最後到日本的轉變同歷史。
曼荼羅是甚麼意思？如何將佛學化為畫作等

是次講座不會涉及宣傳成份，亦不會宣傳任何組織，更不牽涉金錢利益，只會簡述歷史同佛學
可能係我簡介打得唔清楚，希望無違背規矩，合十。

PUSH, 想學甜品

七月分享會資訊如下 (新增了第五項)
---------------------------------------------------------------------------------------------
1.
13/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：由香港千里走單騎到維也納
簡介：
20歲，由香港踩去維也納
他經歷過5000米海拔的高山
他偷渡過印度海關
他在伊朗隨街被人收留
他在亞美利亞冒著大雪騎行
你想感受一下當中的故事嗎？
---------------------------------------------------------------------------------------------
2.
16/7(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：與躁鬱愛情長跑7年——康復者與躁鬱合久必分的經歷
簡介：
講者於15歲被確診躁鬱症，經歷了7個傷春悲秋。由初時既慶幸又徬徨，到中期千方百計想擺脫疾病與藥物，最後贏取了醫生的信任而停藥。
由患者的內心世界、徘徊於希望與失望的康復之路，以及與公立精神科醫生的抗戰，希望一一與各位分享。
希望可以令各位更了解情緒病患的感受以及明白到情緒病可以只是人生中的一位過客，並非終點。
---------------------------------------------------------------------------------------------
3.
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備
---------------------------------------------------------------------------------------------
4.
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
---------------------------------------------------------------------------------------------
5.
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
---------------------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。

謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我[/quote]

---------------------------------------------------------------------------------------------

七月分享會資訊如下 (新增了第五項)
---------------------------------------------------------------------------------------------
1.
13/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：由香港千里走單騎到維也納
簡介：
20歲，由香港踩去維也納
他經歷過5000米海拔的高山
他偷渡過印度海關
他在伊朗隨街被人收留
他在亞美利亞冒著大雪騎行
你想感受一下當中的故事嗎？
---------------------------------------------------------------------------------------------
2.
16/7(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：與躁鬱愛情長跑7年——康復者與躁鬱合久必分的經歷
簡介：
講者於15歲被確診躁鬱症，經歷了7個傷春悲秋。由初時既慶幸又徬徨，到中期千方百計想擺脫疾病與藥物，最後贏取了醫生的信任而停藥。
由患者的內心世界、徘徊於希望與失望的康復之路，以及與公立精神科醫生的抗戰，希望一一與各位分享。
希望可以令各位更了解情緒病患的感受以及明白到情緒病可以只是人生中的一位過客，並非終點。
---------------------------------------------------------------------------------------------
3.
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備
---------------------------------------------------------------------------------------------
4.
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
---------------------------------------------------------------------------------------------
5.
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
---------------------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。

謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

---------------------------------------------------------------------------------------------

要劃線真係好難
回復睇PREVIEW 岩
出到黎WEB版面唔夠長
APP版又太多

印章成品

好靚

會唔會8月份都有

27號還有點遠，如果反應好可以商量下有冇得加場

或者星期六日 好想聽

有無tg group 會唔會若有巴打想搞talk跟著同樓主講 跟著再係Tg 到散資料

利申咩都唔知

睇到樓主個名正評左

最近工作繁忙，大家幫手推

13號至28都唔係香港，聽唔到佛學同單車旅行

8月再黎

我TG左你幫你整APP唔理我

謝謝你好意但唔整了

收工啦

可惜
其實我已經整左一半
我真係志在練習下programming,無其他目的
小弟自學左2年又唔講得上好勁
有興趣再揾我tg@simonhcm

巴打好有心呀

被濕9巴打婉拒依加諗緊轉型改做交換技能App

呢個禮拜兩場已經爆滿
報名請看3,4,5項

幫推, 補充$20 為 材料費用包括: 橡皮/印台及其他物資

七月分享會資訊如下 (新增了第五項)
---------------------------------------------------------------------------------------------
1.已滿
13/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：由香港千里走單騎到維也納
簡介：
20歲，由香港踩去維也納
他經歷過5000米海拔的高山
他偷渡過印度海關
他在伊朗隨街被人收留
他在亞美利亞冒著大雪騎行
你想感受一下當中的故事嗎？
---------------------------------------------------------------------------------------------
2.已滿
16/7(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：與躁鬱愛情長跑7年——康復者與躁鬱合久必分的經歷
簡介：
講者於15歲被確診躁鬱症，經歷了7個傷春悲秋。由初時既慶幸又徬徨，到中期千方百計想擺脫疾病與藥物，最後贏取了醫生的信任而停藥。
由患者的內心世界、徘徊於希望與失望的康復之路，以及與公立精神科醫生的抗戰，希望一一與各位分享。
希望可以令各位更了解情緒病患的感受以及明白到情緒病可以只是人生中的一位過客，並非終點。
---------------------------------------------------------------------------------------------
3.
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備
---------------------------------------------------------------------------------------------
4.
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
---------------------------------------------------------------------------------------------
5.
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
---------------------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。

謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

---------------------------------------------------

今晚報左名既朋友請準時出席

今晚又有野聽

我可以教整好喉

有冇人八月可以做分享呀

幫推)

留名睇有人幫樓主整埋網頁令成件事極有系統

如果恆常化搞分享會
值得搞

例如：

有張online表格比人輸入建議分享會資料落database

樓主可審閱建議分享會資料
揀個自己喜歡同時間就到嘅
襟粒掣發佈該資料任人睇到

分享會資料可用日期或報名人數黎排序
可填個人稱呼同聯絡電話黎報名
如想取消報名要輸入個人稱呼及聯絡電話確認
變相唔駛做會員登入都得

個人稱呼同聯絡電話要得到當事人批准樓主先可比其他出席嘅人
方便某D出席者可以適當地有後續聯絡

想開個關於世界 關於哲學既
有冇人有趣
有既準備一下

Dse雞玩唔玩得

有！希望聽得明

求你8月前攪 我今日報左工聯會D course就係學呢D
但都驚佢流流地 想跟你開下眼界

btw我想搵一晚係到玩D科學小遊戲（其實一直想推科普）
除左自己prepare覺得可以多D人一齊傾下，組個2-4人既science團
有無人有趣一齊攪／黎玩？

push! 今日好正！分享&交流既氣氛好好！
btw都要講多次，樓主真心靚仔

樓主真係好靚仔

Haha 今晚又好係一個好正既夜晚

Ps 樓主好靚仔

strong post leave name

有呀

好正wor
如果早D發現呢個post就好

Push

洗唔洗每個人都講呀，唔好hehe我呀

你條契弟

早d見到呢個post就好 好想聽單車旅行個分享

其實個個節目都好有興趣 不過要返工去唔到

一路都想搞個讀書會
每人分享一本書
最好係文史哲方面既書
好似以前啲沙龍咁
圍讀會

留

幫推下先

又要返工

衣家先發現個post
留定名睇遲d仲有咩野睇

即刻做馬上做立刻做
tg我啦
唔好係度就咁講完就算
我唔會主動pm你地的

John

七月分享會資訊如下 (14/7)
---------------------------------------------------------------------------------------------
2.已滿
16/7(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：與躁鬱愛情長跑7年——康復者與躁鬱合久必分的經歷
簡介：
講者於15歲被確診躁鬱症，經歷了7個傷春悲秋。由初時既慶幸又徬徨，到中期千方百計想擺脫疾病與藥物，最後贏取了醫生的信任而停藥。
由患者的內心世界、徘徊於希望與失望的康復之路，以及與公立精神科醫生的抗戰，希望一一與各位分享。
希望可以令各位更了解情緒病患的感受以及明白到情緒病可以只是人生中的一位過客，並非終點。
---------------------------------------------------------------------------------------------
3.
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備
---------------------------------------------------------------------------------------------
4.
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
---------------------------------------------------------------------------------------------
5.
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
---------------------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。

謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

---------------------------------------------------------------------------------------------

有 但多啲雙向傾嘅時間？

有,希望新手明

Pm樓主先

樓主靚仔絲打報名人數應該大增
有D分享如全巴打會冇咁正

pish

有冇人八月做分享呀

push 有無人有興趣
以新奇好玩為主lol
同埋除左係講science 重點係將啲難嘅火星 concept講得落地啲

好期待見到靚仔樓主

聽完一場 射左 好期待

等緊音樂/電影

其實電影分享會
每人簡單介紹幾套對你影響最大或好好睇既電影
但又要唔好劇透得多
12人已經可以分享到幾十部正片

甚至可以講埋人生睇過最爛嘅片係乜
爛嘅片因為唔會睇
不妨劇透多D得啖笑

三粒鐘內應該都差唔多
最好中間有個tea break任大家食住野討論電影

呢種分享會其實可以無主持
只要各參加者都準備下講一小段時間
已經好有意思

如搞得成就好

小型ted？

其實正 不過分享會2小時 一個talk嚟講好似太長

再唔係真搞小型ted 每人搵個題目講10-20分鐘

不過 等我搞咗我個 關於presentation嘅分享先啦
話說 而家已經度咗個"long"
個分享會應該好快有！

七月分享會資訊如下 (14/7)
---------------------------------------------------------------------------------------------
2.已滿
16/7(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：與躁鬱愛情長跑7年——康復者與躁鬱合久必分的經歷
簡介：
講者於15歲被確診躁鬱症，經歷了7個傷春悲秋。由初時既慶幸又徬徨，到中期千方百計想擺脫疾病與藥物，最後贏取了醫生的信任而停藥。
由患者的內心世界、徘徊於希望與失望的康復之路，以及與公立精神科醫生的抗戰，希望一一與各位分享。
希望可以令各位更了解情緒病患的感受以及明白到情緒病可以只是人生中的一位過客，並非終點。
---------------------------------------------------------------------------------------------
3.(剩最後一位)
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備
---------------------------------------------------------------------------------------------
4.
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
---------------------------------------------------------------------------------------------
5.
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
---------------------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。

謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

---------------------------------------------------------------------------------------------

有冇人從事比較特別既職業，其實分享下你行業既彩蛋或者你既經歷都可以做個分享會

七月分享會資訊如下 (15/7)
---------------------------------------------------------------------------------------------
2.已滿
16/7(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：與躁鬱愛情長跑7年——康復者與躁鬱合久必分的經歷
簡介：
講者於15歲被確診躁鬱症，經歷了7個傷春悲秋。由初時既慶幸又徬徨，到中期千方百計想擺脫疾病與藥物，最後贏取了醫生的信任而停藥。
由患者的內心世界、徘徊於希望與失望的康復之路，以及與公立精神科醫生的抗戰，希望一一與各位分享。
希望可以令各位更了解情緒病患的感受以及明白到情緒病可以只是人生中的一位過客，並非終點。
---------------------------------------------------------------------------------------------
3.已滿
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備
---------------------------------------------------------------------------------------------
4.
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
---------------------------------------------------------------------------------------------
5.
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
---------------------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。

謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

---------------------------------------------------------------------------------------------

八月活動不日公開

巴打等緊你
好想學好啲presentation

有冇人想聽摩洛哥義工program中伏經歷

係摩洛哥病住上連登揮手

終於就黎可以離開摩洛哥

原意係幾好,不過係連登搞就算鳩數啦

推POST!

唔緊要啦
無論你做乜野點樣做都好
都一定會有反對聲音

以前都有人睇死 iPhone 做唔起啦

想聽

好多都有性趣 但怕自己太毒太摺 淆

幾時再有
不過自己生活苦悶真係冇咩野分享
想聽下人啲分享搵下自己想做嘅野

可以分享下programming,electronics,外國研究實習經驗,烹飪
想聽下人講經濟,古董同埋nerdy culture

係呀,J咗幾粒鐘大滿足

但我估我唔係講到好耐 會唔會有其他人想share其他野

即刻好想去

呢個好有興趣聽呀！

到時就會有人接住講架啦！
最緊要係大家開心吹下水

無所謂
過黎聽下都可以

今日又有得J樓主！
好多巴打慕名而來

一邊聽一邊望住樓主

樓主真係好靚仔
成個港版丁春誠咁

發生咩事

邊個想見港版丁春誠就快啲報名
兩個鐘淨係J樓主都值回票價

個樣簡直係一樣
樓主靚仔到差啲專心唔到聽講者講野

樓豬應該會爆pm

樓主幾有心，幫手推下post

大家講到樓主咁靚仔
不如搞個樓主觀賞會

樓主坐係中間畀大家望
望兩個鐘
之後再開始分享會

動物園

你班人錯重點囉

樓主我嚟啦

狗乸 & hehe 召集

分享會感謝祭
樓主坐係張席到得啦

等我去霸頭位先

搞到樓主唔敢上水

不過樓主索性搞個素描工作坊，搵個識素描嘅巴絲做導師，樓主自己做model 坐係度俾大家畫

笑死
樓豬唔敢上水了

如果係咁
樓主應該做唔到分享會
個個都會望樓主望足4 5個鍾都唔夠

有興趣 人體素描

成班痴撚線

留名等八月有冇其他分享會。
見到上面讀書分享有興趣，
唔知會唔會成到呢

呢個post好似被騎劫咗

唔係第二個
騎劫呢個post嘅正正係樓主自己

利申：樓主星期四見啦

巴打教下物理好唔好？

如果讀書分享搞得成係咪群P？
即係各自帶書上去分享？

其實我覺得不如搞題目各位分享會

即係 同讀書分享差唔多
不過就係一個topic 一人分享自己嘅一樣野
抽象啲都得

例如：前度男／女朋友嘅一件禮物

上面有問,冇人理我
可以分享下外國研究實習既經歷
同埋唔知有冇人會想聽新科技既科學原理,例如量子電腦,望遠鏡,顯微鏡,分子料理等等

分子料理

可以呀，sorry呀我啱啱先見到你個留言。留低telegram
我搵你吖

想聽alpha go

物理人,唔係好識CS野

藍色mouse係咪讀PolyU?

帶晒屋企所有前度送既禮物黎 分享完之後一齊dom晒佢/捐出去/送出去/交換
絕大部分ex送既禮物都已經還返晒畀ex 但仲有幾份 想dom好耐 但硬係最後都係收返埋

好有意義，推一推先
好可惜我無野值得同大家分享

早，一陣再追post

好想聽人分享流浪經驗 自己都好想流浪同埋有個夢想係孭住個袋行PCT

原來上親黎啲巴全部都係gay

巴打屎忽不保了

係摩洛哥流浪左3星期
日日訓醒唔知去邊好

窮撚黎摩洛哥，去大城市還好
去鎮仔真係慘過訓街
見到d hostel 咁既款，全晚唔敢訓
係sofa坐左成晚 第二日即刻走左
但都係病左
中暑+胃痛+m痛 加埋搭長途車暈車 想嘔想嘔
今日又搭左8個鐘火車，1am終於到hostel
個喼個碌好似爛撚左，個喼新買 好似幾貴 實畀老母鬧撚死

笑死 去到咁遠流浪都係會驚老母鬧

利申: same，試過唔見銀包

最難忘最能夠成長就係呢啲位，其實真係考你應變同接受能力 所以我好想試吓，男孩成長到大人最好方法就係咁樣

曾經收過朋友係摩洛哥寄俾我嘅postcard，成世人未收過postcard開頭第一句就係話嗰個地方係人間地獄

我都想離開生活去闖下，但係有家庭負擔又冇相關知識：出入境問題安全問題等，亦冇錢
我諗我唱下歌應該都可以賺下旅費嘅但係又唔識彈結他，鋼琴又得半桶水

你係咪開過post好似有d印象睇過類似內容

係 個陣sleeping bag有蚤 勁崩潰 今日去拎返行李 後日朝早走了 去意大利 爽 不過好驚畀人偷野

lm 幾有意思

btw, 如果搞workshop涉及到錢銀野會唔會有咩法律上既問題？
唔識野純粹問下

我都係襯老豆仲未退休 岩岩畢業出黎玩下
知識上網睇多d，由近既地方開始
兩年前我去新加坡搵家姐都淆到仆街
唔知點check in，唔知搭飛機要點
年半前去瑞典exchange 自己係機場喊到仆街

同埋旅行平有平玩，貴有貴玩 我就四蚊港紙車錢都唔想洗，行成粒鐘去火車站/返屋企 （四十幾度 孭住行李 ）
日日自己煮飯食

btw 摩洛哥野真係唔多岩口味

熱到仆街 d食物全部同一陣味

d做生意既人手法好差 日日出街畀人煩住晒
d做生意既人成日見你係遊客就覺得你係戇鳩想呃你

但local係ok既 今日搬行李上落樓梯/火車 好多人幫我 特別係上落火車個下，冇其他人幫我拎，真心唔知點落車好

接受能力我覺得我都算唔差 之前去希臘 同個韓妹一齊訓公園

我都冇唔見銀包，你same咩
咀咒我？

留返d精彩內容分享會

係外國唔見銀包 無埋D卡 身無分文 唔敢同老母講叫佢匯錢過黎

我最快都要下年9月畢業，唔讀護士住，比自己試下但係老母身體唔好，同埋唔讀書住去流浪好難取舍，畢竟做護士係我志願黎

係，我朋友已經係普通去住酒店嗰d，佢話酒店d人都呃佢

我就諗住趁老豆老母仲照顧到自己所以先咋咋林去
到遲d佢真係要你湊住，就真係行唔開

想買d摩洛哥野食返香港，或者分享會同大家share下
但真係冇咩好食

知道間hostel一星期左右先換一次床鋪
唔係幾想訓落張床

不要諗，只要訓

金鐘m記聚.jpg

好似model united nation

留名等巴打番嚟做分享
重申：樓主好靚仔 大家一定要去一賭風采

係咪玩aiesec中伏

可以跟機講Costa Rica

隔離廁所隱隱約約有陣屎味

係呀屌

巴打想幾時開
我26/7返到香港 之後做廢青 除左約左人食飯既日子之外都ok

好正呀
巴打仲係當地？

我上年去架喇 今年返煙腸

聽講埃及都係大伏

有冇人想玩鋼筆同紙

我都唔識彈結他 打算學ukulele
覺得帶埋去旅行好正
Btw 而家無錢姐 將來會有嘅 有夢想永遠都唔遲架巴打

我識古箏 係香港有教人
但係到底點帶去旅行 我諗如果我真係去外國賣藝 彈古箏應該賺好多

巴打好落力宣傳樓主好靚仔

18/7 朝早機 聽日訓機場

係咪要咩住周圍行
好似功夫入面果兩個高手咁

如果我話唔係 你係咪會幻想破滅

即係點

七，八月分享會資訊如下 新增第６項(17/7)
---------------------------------------------------------------------------------------------
3.已滿
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備
---------------------------------------------------------------------------------------------
4.
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
---------------------------------------------------------------------------------------------
5.
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
---------------------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
導師：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
---------------------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

---------------------------------------------------------------------------------------------

棒球正

七，八月分享會資訊如下 新增第６項(17/7)
---------------------------------------------------------------------------------------------
3.已滿
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備
---------------------------------------------------------------------------------------------
4.
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
---------------------------------------------------------------------------------------------
5.已滿
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
---------------------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
導師：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
---------------------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

---------------------------------------------------------------------------------------------

樓上是咪有巴打講哲學，想聽

我都識

可以帶個18弦嘅細琴去
可以交流下

希望大家因為樓主靚仔去join下 樓主就係生招牌

成班人成日假膠j樓主好撚煩

明明上到去同樓主冇交流咁制
不過真係幾靚仔

GAY，全部都係GAY

真絲 非gay

明明同事去摩洛哥話好正
點解同你地咁大差别,有打算去

gay

有鳩的妖魔

因為去旅行唔使做義工咁留咁耐，又會去tourisy嘅地方多啲

咁驚, 已畢業

估唔到咁多人有興趣
當日參加WORKSHOP朋友,如果想給下印仔留下紀念,可以帶D卡紙/薄!!

定其實係Monaco

有，出面d班貴到飛起，應該話，我冇錢去先岩

其實摩洛哥呢個國家係幾有趣既 幾靚
摩洛哥人好識用唔同既顏色
同埋上網做多d research 就唔會畀人呃

我成日覺得每個地方都有佢去嘅價值
其實印度我都覺得好值得去，但唔敢

有omate兩個女仔去咗

btw我自己寫calligraphy好廢 會介紹用具多

留名等睇 227703 分享會

嘩，好勇
我中意自己一個去

自己一個去台灣文具遊啱唔啱

唔使驚
唔會起你底
想confirm下jei

個喼個碌甩左 屌 仲要個機場好難去 屌

保重丫 想叫你搭的士但好似仲衰

好貴 我窮撚

趕唔到飛機仲煩喎，不過我怕你搭黑的多d

即係周圍走買文具？

其實只要你諗到野講2粒鐘 我估應該可以嘅

好 一日一推

我聽日9am機
我而家7pm出發 行都行到過去掛 我諗...

鳩up嘅話兩粒鐘真係輕鬆 最近去日本同台灣 買返嚟嘅嘢幾乎得返文具同書

遲咗報名
八掛問下刻得辛苦嗎?以前上堂刻到手痛

冇嘢分享到淨係想聽下人分享嘅話侵唔侵

我手工好差 你地到時會唔會笑鳩我

搞大event再搵你
費事成日阻住你做生意

我覺得頸痛多啲成日耷低頭刻

你講既野全部hit 中晒我既心

我要聽 我都可以分享下
識少少少普通水電

七，八月分享會資訊如下 新增第７項(18/7)
---------------------------------------------------------------------------------------------
3.已滿
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備
---------------------------------------------------------------------------------------------
4.
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
---------------------------------------------------------------------------------------------
5.已滿
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
---------------------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
導師：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
---------------------------------------------------------------------------------------------
7.
10/8(四)
時間：1930-2130
導師：1
對象人數：12
主題：你說，西班牙到底有甚麼？
簡介：
¡Amigos! 除左 Hola 同 Gracias 之外，你仲識唔識其他西班牙文既日常用語？講者在大學主修西班牙文，捱過左４年刻苦學習。
某年夏天，講者去到西班牙南部一個古老小鎮，體驗了最貼地的西班牙風情。
除了Language Workshop，講者還會分享在西班牙的生活體驗，帶你重新認識這個熱情的國家。
---------------------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

---------------------------------------------------------------------------------------------

早晨巴打

繼續推

搞多D 學術性既野喇

我都唸下有咩可以分享先

舊同新嗰度都有去過

咦？！有活動更新喎

教埋我拉花

我都想幫襯

樓主

留名搵女朋友

我做緊個行全港香港應該得返我地公司做，做天線設計，可以分享下但幾句講完

sailor 用家，好平好抵屌，用緊14K個枝PROFESSOR GEAR，好灓枝，想屌枝24K既

廢柴未買過有k嘅筆
我都係講入門嘢算

巴打你都係poly ?

我覺得係要花時間，辛苦唔算
畫圖：約1小時
雕刻：約7-8 小時

有機會可再開workshop,分享下

工多藝熟，有興趣就會進步架
我第一舊都係好唔靚

七，八月分享會資訊如下 更正第７，８項(19/7)
---------------------------------------------------------------------------------------------
3.已滿
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備
---------------------------------------------------------------------------------------------
4.已滿
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
---------------------------------------------------------------------------------------------
5.已滿
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
---------------------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
---------------------------------------------------------------------------------------------
7.
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享
---------------------------------------------------------------------------------------------
8.
10/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：你說，西班牙到底有甚麼？
簡介：
¡Amigos! 除左 Hola 同 Gracias 之外，你仲識唔識其他西班牙文既日常用語？講者在大學主修西班牙文，捱過左４年刻苦學習。
某年夏天，講者去到西班牙南部一個古老小鎮，體驗了最貼地的西班牙風情。
除了Language Workshop，講者還會分享在西班牙的生活體驗，帶你重新認識這個熱情的國家。
---------------------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

---------------------------------------------------------------------------------------------

-----------------------------------------------------------------------------------

七，八月分享會資訊如下 更正第７，８項(19/7)
----------------------------------------------------------------------------------
3.已滿
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備
----------------------------------------------------------------------------------
4.已滿
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
5.已滿
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
----------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
----------------------------------------------------------------------------------
7.
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享
----------------------------------------------------------------------------------
8.
10/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：你說，西班牙到底有甚麼？
簡介：
¡Amigos! 除左 Hola 同 Gracias 之外，你仲識唔識其他西班牙文既日常用語？講者在大學主修西班牙文，捱過左４年刻苦學習。
某年夏天，講者去到西班牙南部一個古老小鎮，體驗了最貼地的西班牙風情。
除了Language Workshop，講者還會分享在西班牙的生活體驗，帶你重新認識這個熱情的國家。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

七，八月分享會資訊如下 更正第７項收費事宜(19/7)
----------------------------------------------------------------------------------
3.已滿
20/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：藝術為何那麼貴？藝術賞析及拍賣行工作見聞
簡介：
講者正於美國就讀art history，曾於拍賣行做helper。現於專做拍賣的media，即會出有關拍賣或展覽的news做intern。
分享內容：
- 主要圍繞藝術賞析（傳統masterpiece 及拍賣行的高價成交作）
- 介紹另類artist
- 及於拍賣行業工作時見聞
*如有指定藝術作品想於分享會介紹 可提早提出 讓講者準備
----------------------------------------------------------------------------------
4.已滿
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
5.已滿
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
----------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
----------------------------------------------------------------------------------
7.
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
費用：每位$10(當日收取)
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享

P.S. 費用將全數交由導師準備墨水，紙張等材料
----------------------------------------------------------------------------------
8.
10/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：你說，西班牙到底有甚麼？
簡介：
¡Amigos! 除左 Hola 同 Gracias 之外，你仲識唔識其他西班牙文既日常用語？講者在大學主修西班牙文，捱過左４年刻苦學習。
某年夏天，講者去到西班牙南部一個古老小鎮，體驗了最貼地的西班牙風情。
除了Language Workshop，講者還會分享在西班牙的生活體驗，帶你重新認識這個熱情的國家。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

改左幾次都錯 sorry

想問下有無google sheet/ google calendar 可以睇下黎緊有咩workshop? 要追曬啲post 好難搵

對書法有興趣!
今晚返去download tg報名,應該唔會咁快冇哂掛

請問參加者平均年齡係幾多？驚黎到格格不入

我可以講旅遊野，窮遊，順風車，行山徒步

正呀

睇TOPIC 3張既都出現過幾次~唔洗擔心
如果你係呀伯會有關愛座

金鐘事件

求俄文俄語俄國Talk

有冇人講音樂，電影，哲學，歷史，神話

好有興趣

我都想聽

跪求講故佬

留名先

留名等聽電影

我怕冇人嚟多啲

想參加

啲分享會係咪全巴

電影分享

唔係
每次都有絲

我都想聽神話8

岩呀

我會黎探你呀

唔講咁多
大佬你啲相同fb果啲一樣，一睇就知係你

重要通知：原定今晚既拍賣行分享會需要中止，因為講者屋企有突發事情，希望大家體諒～

我嘗試同講者傾下有冇機會擇日再舉行，到時會優先通知返已報名既朋友。

謝謝大家。

難得依場有興趣

抱歉

留名
相信個過程大家可以接觸到好多平時未必會接觸到嘅嘢

想聽哲學同神話

Im

Lm 不過一年先返嚟一次

七，八月分享會資訊如下 (20/7)
----------------------------------------------------------------------------------
4.已滿
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
5.已滿
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
----------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
----------------------------------------------------------------------------------
7.
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
費用：每位$10(當日收取)
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享

P.S. 費用將全數交由導師準備墨水，紙張等材料
----------------------------------------------------------------------------------
8.
10/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：你說，西班牙到底有甚麼？
簡介：
¡Amigos! 除左 Hola 同 Gracias 之外，你仲識唔識其他西班牙文既日常用語？講者在大學主修西班牙文，捱過左４年刻苦學習。
某年夏天，講者去到西班牙南部一個古老小鎮，體驗了最貼地的西班牙風情。
除了Language Workshop，講者還會分享在西班牙的生活體驗，帶你重新認識這個熱情的國家。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

推推

取消左都咁多人上黎

你估真係咁多人想聽故
想睇吓港版丁春誠咋

有興 可以分享整手作仔

望到樓主已經心醉
仲邊洗飲酒

你個奸商
等聽下次又同邊個做瑜伽

遲下再宴請你
留定肚

Haha 今晚傻更更咁上去，但又學到野

Ps 樓主真係超靚仔, 見到已經係享受

樓主鑑賞會幾時搞？

鬼馬啦你

今晚上咗去

呢個post啲巴絲好高汁 樓主好靚仔

btw 最快下個月有"how to ted talk"分享會

敬請期待

樓主好靚仔啊

表示期待

大家搞到我都好期待見樓主利申gay

終於見到樓主。 真係好令仔

今日出席既巴絲有無興開個telegram group傾下計

睇嚟今晚我miss咗啲嘢 比人屈打成招咗啦？

留名幫推

某啲會員 要酒後先肯吐真言

好似幾得意有興趣

咁唔當巴絲係自己人啫

想分享下武術或者一啲小眾運動
例如龍舟 巴西柔術咁
唔知有冇人有興趣

唔洗唔下話
你地多啲出席分鐘會咪得囉

龍舟有點難

227

七，八月分享會資訊如下 (21/7)
----------------------------------------------------------------------------------
4.已滿
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
5.已滿
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
----------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
----------------------------------------------------------------------------------
7.
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
費用：每位$10(當日收取)
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享

P.S. 費用將全數交由導師準備墨水，紙張等材料
----------------------------------------------------------------------------------
8.已滿
10/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：你說，西班牙到底有甚麼？
簡介：
¡Amigos! 除左 Hola 同 Gracias 之外，你仲識唔識其他西班牙文既日常用語？講者在大學主修西班牙文，捱過左４年刻苦學習。
某年夏天，講者去到西班牙南部一個古老小鎮，體驗了最貼地的西班牙風情。
除了Language Workshop，講者還會分享在西班牙的生活體驗，帶你重新認識這個熱情的國家。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

其實我都想學巴柔

我都玩過龍舟
巴柔都有興趣

但分享運動/武術需要大量既空間
樓主果到一定唔夠位

如果真係搞既都可以 book 體育場
但就要睇下樓主意思

Book la!!!!去呀去呀！！！！

到時冇人嚟我地hehe

有

細個有諗過學巴柔 但武術運動對我嚟講好遠
總之冇學到啦
但有興趣知

不如cancel

樓主有無tg，我想同你傾傾

幾時開第三場啊

唔好

你連第一頁都未睇完
post 又無追
最後一頁都無去睇

無乜誠意喎師傅

係因為你想聽我廢up定想見樓主

樓豬

認真係想學習多d,想多d

話說我想話靚仔樓主只係調咗酒
冇乜機會俾樓主講二三事

樓主 幾時正式開返一場？

我怕秒速滿咗

全巴

飲完同樓主格劍

成班人mk交配味出晒黎
收一收皮啦好嗎

原本想分享既都被嚇走

如果係分享啲入門知識 大眾野，滿足班學生哥表現慾，真係你去埋我個份
同樣付出既時間，我上網睇權威9up唔好？

你付出時間好撚辛苦你喎

又咩事

可以有咩事，返去睇discovery channel 啦，上咩LIHKG呢D垃圾網呀，網上世界咁膚淺唔岩你架

嘩 我講幾句都得罪你咁

你上面啲分享會有啲幾好睇
我無話你班講師唔值，話簡單野上網睇都得
你係咪get錯野

想得罪人呢，唔洗多既，一句就得。
明明自己就無詳細睇過你都好意思話人膚淺無價值，
你得罪既唔係我，係付出真心拎自己既故事出黎分享比素未謀面既陌生人。
你係咪可以隨便係身邊搵到個由香港踩單車，曾經受到生命危險，都堅持左八個月去到維也納。
你係咪可以隨便係身邊搵到個曾經患上情緒病既復康者同你笑住咁分享自己既故事，同你講埋到底患者可以點樣同醫生去周旋令自己脫離苦海呀。
出去啦屌你老母

你做分享
我話唔值 就得罪左你
定係你覺得本身佢地都唔值？

唔啱睇 唔想嚟啲分享會咪出番去囉
做咩要引起罵戰
樓主分享又有咩問題 又有咩唔值呀
你又知樓主分享嘅野係唔值嘅

你眼中嘅簡單野 又一定係他人眼中嘅簡單野嘅
我冇你咁叻呀

唔洗諗住SET位令我跌落去同你泥漿摔角
你口中既「價值」對於在座咁多位黎講同粗口一樣咁難聽

痴撚線
留個言就搞到樓主變癲狗咁
你一早講明唔接受任何評論呀嘛
入黎講一句就比你屌
你話值就得
我話唔值就錯
仲拉埋其它講師落水
家下全世界圍住你轉？
以為樓主搞得分享會都有返咁上下水平
點知個EQ同心胸 窄撚到咁
樓主 你搞小圈子就岩喇
分享會

唔好嘈啦咁多位 大愛撚覺得每個人價值觀唔同嘅！
我有做過其中一場嘅講者，自問後尾諗返覺得可以再好啲講得～
可能我講嘅內容唔夠專業，專有名詞都未必噏得出，但我嘅原意係希望可以將自己所經歷嘅，透過第一身感受去話比人知！

權威可能係講到好多理論性，知識性好豐富，各人取向唔同，覺得唔值嘅人，咪等吓有無咩topic想聽～

上去同一班巴絲吹吓水又得，個人認為已經可以開吓眼界！
咁好嘅機會去面對面交流嘅機會，唔好傷和氣～

利申：正宗大愛撚

罵戰係邊個引起
你睇唔到？樓主一開口就屌人

由你話人唔值嗰刻已經係唔尊重緊講者
仲想人點對你?理虧就話講一句姐,而家冇人迫你聽阿

Suggestion 姐，下下起哂鋼咁有咩為呢，巴打😅

有興趣分享下香港精神科發展/現今心理治療流派

話唔值就唔尊重？

你地班搞手尊重下班講師就岩喇
拖低哂個水平

樓主 唔係下下唔合你意就屌人先得架

想聽
快啲同樓豬book時間

你地睇清楚樓主本性啦
明顯係只容得下一種意見既人

可能誤會啫
我做過某一場講者，見到樓主為咗分享會都辛苦啦！
巴絲有建議提出係好事
等聽精神科發展
好多謝場主借出場地比巴絲，都好多謝樓主安排得咁好！

大家不如比啲建議樓主同咁多位啦！因為多數都係想開開心心吹個水，聽吓人講啲經歷！唔係有咩商業因素！

利申：hehe係上過嚟嘅巴絲嘅inside-jokes，上過一次就明

樓主靚仔，單車講者靚仔，上嚟聽嘅絲靚女係真

尊重下你自己啦樓主
搞分享會係神聖既事黎
似番個分享會既搞手啦

乜撚野唔值? 你付出左d咩? 時間?
你時間咁值錢 做乜曬係呢個post到?
上網睇到就唔可以搞分享會?
點解分享會要好神聖?
講師同觀眾輕輕鬆鬆交流下又唔得?

你咪撚痴線啦
宜家樓主唔收錢借個場出黎 share 俾人做分享會
你就係到搞亂個場，踩低啲講者
暗示啲講者講既野唔值，無質素

唔通你期望樓主會同你同一陣線，踩班講者 ? 梗係屌你老母啦
莊閒都未識分

交流係咪一黎就屌人老母呀？
又幾時話唔可以搞呀？

樓主係邊到無尊重過講者?

由頭到尾都係你地話自己班講師無價值
唔該睇清楚先好屌人

你交流都未撚交
就係到話唔值
就係到話 上網都睇到水平有咩好講
屌你老母啦

咪樓主個eq囉

或者咁講啦
可能你一開始既描述並唔係想踩低啲講者
不過表達令人誤會

咁樣啦
你 quote 返果句道歉再講過
我地當乜都睇唔到啦

你尊重下自己同搞手啦 未聽過就話人地表演慾發作
未聽過就話人地學生哥層次
人地無乜利益只係想推廣都比你咁話法
講者搞興趣推廣比機會人地接觸啫你無興趣咪唔報囉。咩都唔知就係度亂講有意思咩
啲偏門興趣唔靠人承接就越黎越少人認識架啦
搞手見你唔識尊重人就自然把鬼火啦

一黎就屌人老母有乜野好講呀？

比人誤會又比樓主屌完 仲要道歉
我唔覺得有啲分享係大眾野囉

我就真係唔撚明
唔尊重係點黎
你地無私所以就唔接受評論？

如果你真心唔覺得啲分享係大眾野既
就一開始已經唔應該咁樣講
我宜家話你知
你咁樣講即係暗示 講者講既係大眾野
暗示聽眾係學生哥
暗示你自己上網可以聽到同樣既分享

所以咪話你講既野令人誤會
你自己睇清楚宜家個風向吹邊邊先啦
係你令其他人誤會
然後我叫你道歉收返句說話重新講過

下台階就俾哂你
你點做就自己決定

睇清楚我句野啦
撚有話你地班講師
係樓主一黎就屌人老母 話我屌你地班講師唔值

係你未經歷過任何一場分享會憑乜撚野評論呀屌
自己講野得罪咁多人都可以話比人誤會
唔想比人屌就改善下你表達方法先再評論啦
得罪人都唔知幾多呎面皮先做到

我夠可以話樓主 屌我踩講師 呢句先係帶風向
無諗過佢會帶去個邊

我相信上面位朋友唔係有心踩呢到既人
但佢應該真係要參加 小兒 既 present 分享會

唔留言都唔知你地原來係咁
你地係咪當分享會係做善事？

唔好再係呢個 topic 兜啦
同你九牛二虎之力諗過一句可以點表達得好啲啦

其實我幫緊你你知唔知

叫樓主就岩啦
估唔撚到樓主咁惡咁偏激

算撚數你地
屌完人當無事要人道歉

諗下你地理解力有無問題仲好啦

其實我幫你地推緊post咋 仲唔多謝我

呀小妹
你一黎就將樓主既活動定義為比mk show off 既活動
然後比人屌一屌就扮哂野。
搞笑咩你？

活動又冇參加過
內容又冇睇過
睇標題就亂9咁出黎9up

屌。見到你咁既憤青mode
已經完全想像到你既人生到底有幾可悲

想唔去咪唔去囉

一句講哂
下次開post要講明唔接受任何評論
任何評論都係唔尊重
樓主係條敏感既癲狗，唔岩聽就會屌你老母
家陣做分享會好偉大 分享野比你唔收你錢 你地同受施者無分別
無資格出聲

一係你另外開post講

開post啦
簡單d 將樓主同你既對話貼出黎

睇下件事入面到底邊個on9 囉

算撚數啦你兜兜兜
比人屌唔通唔屌返佢轉頭？

無追po
想加入

聽你講完，我想搞多場邀請你嚟比啲意見我，我都好想同你傾吓偈交流吓。
因為我真係無咩資格出聲，想講分享會嘅目的真心想托聽眾幫我嘅第一身感受分享出去！真心唔係偉大，好有私心！

我個人懶，唔想重覆又重覆咁同人講患病時候嘅內心世界，想由其他人幫我同人分享。

你可以嚟聽我講一次，然後比多啲意見我嗎？
從你嘅言論，你好有個人見解同好獨特嘅睇法，真心想同你交流吓！

邊有你地咁多打手呀
屌完人老母仲要人道歉
惡撚到

自己睇下自己個樣啦
明明一d根據都冇
全程習慣性用文字醜化敵人

參加都冇參加
就貶低成個活動為"滿足班學生哥表現慾" 既低質活動

自己無理取鬧
比樓主屌
又話人地eq低

呢家又將異見者定性為打手

好撚可呀你

鍾意聽咪聽，唔鍾意聽咪過主囉。
你d時間咁寶貴就唔好哂時間同我地9 up啦。
一味吊9人話人理解錯，人地俾埋機會叫你轉個講法仲要死撐，而唔係話自己個表達有問題。

點解先要係權威就值得聽，唔係權威既野就唔值得聽。

我1次都未參加過，但我期待緊我有興趣想去既分享會，亦都希望呢個分享會愈搞愈好。我撐樓主既

俾多啲愛心啦你地

道行未夠深 等待緊我嘅嘛

文具入門的確可以上網睇，鋼筆fb page都大把大師分享
但手感同顏色反光呢啲唔會睇相睇文就感受到掛
5定6月太古個誠品展都有兩支沾水筆俾你試 但唔使一個星期已經俾入拗彎曬就算想試都未必有得你玩
自己就係知買嘅時候會好怕買錯/浪費咗
所以先想搞分享會，等有興趣嘅人認識下自己適合咩筆 唔會失曬預算
因為好多平筆其實都已經好好用，唔使千千聲咁買
如果你覺得我講錯嘢/太廢我都好歡迎大家指正

咁講啦 有討論/研究價值嘅未必啱開talk
個人認為文具的確唔多算空間大到2hr talk,似冷知識多D

但第一頁講到明樓主有最終決定權
聽唔聽自己決定最重要尊重講者
下下去咁盡無人敢開talk

我覺得呢個世界所有野值唔值係由做嗰個去決定
成件事明明好地地點解要搞到咁 咁都可以嘈一餐 都唔知邊個惡啲

其實分享會入面最重要既係大家傾下計既氣氛，無論咩topic都好，只要大家可以分享到自己既感受、一齊鳩up下、一齊j下樓主，其實都已經係賞心樂事。

報左名好期待

調咩酒？樓主整cocktail？

我等八月活動黎
樓主等我

( Show Blocked User - 連登小妹 )
on9仔阻撚住哂 block左佢由佢自己單機啦, 屌柒佢都嫌嘥時間

其實topic唔啱咪唔好join囉，無咩大不了，自己無心聽都唔好浪費大家時間，講者同樓主都付出咗好多去準備，你自己覺得無價值嘅時候，點解仲要差隻腳埋嚟，大家都係想了解更多同分享更多搞個分享會，唔係唔接受意見，但說話要尊重對方

唔答得！樓主好似冇正式講過
我唔敢代佢答

咳咳 當我冇講過啦

嘩 呢個post推得好快

我真心想邀請樓上推post嘅會員上嚟傾吓偈
參與吓 感受吓

利申：大愛j

我唔係大愛撚，只係覺得唔啱嘅嘢無必要浪費保寶嘅時間，歡迎討論

想飲啊

其實你都激發起我既思維
係我研究心理學之前
其實都花左一段好長既時間研究肢體語言
簡單黎講就係 內在既想法會影響外在既行為
並且我相信 其實情況可以逆轉
即係隨著有意識去改變自己既行為
係能夠令到 內在既想法得到改善

我亦都有對過自己進行實驗

噓
同佛地魔個名一樣
唔講得出黎架

嘩 有排講啊呢個！
其實教我肢體語言嘅老師 可以話係呢方面專家
下次我地見面再討論 因為我上完堂
真係好似發現新大陸咁！

我無上過堂，全部自學
所以你應該有更多既野可以分享到

我無花長時間研究、睇書，只係上咗幾堂
所以你應該有更多既野可以分享到

呢個有性趣tw有冇啲方法可以逼自己講多啲野追緊條女想我講多啲野但我覺得好多野講黎只係廢話，好似係佢病，我明知佢唔舒服所以我唔會問佢:你有冇事呀？係咪唔舒服呀？呢啲廢話即係我留意到唔講出聲唔代表我唔知唔關心架嘛
不過我為左佢都逼自己講多左廢話成日要諗野講真係好攰

將心比己架姐呢啲野

俾著係你病
你會想身邊既人問下你有無事，洗唔洗飲水
定係佢坐係你隔離做自己野唔出聲就算

廢話同關懷你要識得去分

七，八月分享會資訊如下 (22/7)
----------------------------------------------------------------------------------
4.已滿
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
5.已滿
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
----------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
----------------------------------------------------------------------------------
7.
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
費用：每位$10(當日收取)
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享

P.S. 費用將全數交由導師準備墨水，紙張等材料
----------------------------------------------------------------------------------
8.已滿
10/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：你說，西班牙到底有甚麼？
簡介：
¡Amigos! 除左 Hola 同 Gracias 之外，你仲識唔識其他西班牙文既日常用語？講者在大學主修西班牙文，捱過左４年刻苦學習。
某年夏天，講者去到西班牙南部一個古老小鎮，體驗了最貼地的西班牙風情。
除了Language Workshop，講者還會分享在西班牙的生活體驗，帶你重新認識這個熱情的國家。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

呵呵 咁你密切留意消息
你報名 上嚟聽啦 可能對你有幫助

早晨

高質

3D打印個班開唔開到？

no one contact me.

有興趣分享既朋友請務必係telegram搵我詳談。

Morocco位巴打去咗邊
等緊你一齊9up義工遊

我想有D人唔知一定要主動telegram你先搞到
可能以為你自己睇自己揀

痴線根本每一頁都有樓主 tg
呢個真心無藉口

要分享就主動啊～

之前話落義大利但冇update

睇返record 佢話26號先返香港
再等多陣喇

想問星期四要帶啲咩嘢食嘢飲嚟？有冇咩概念

I mean我冇咩概念要帶幾大份或者咩類型嘅嘢食 sorry for1999

我上次買咗啲乾糧
包括包餅 一排朱古力

十幾個人喎 仲要係咪大家都未晚餐

唔好太誇張就得，畢竟你食野既時候分享會都進行緊，有啲輕便小食，獨立包裝飲品就已經足夠。

其實唔洗買好多 上次d人食晒m記先上黎

sorry for 1999, 我係指大家未晚餐唔知洗唔洗買啲飽嘅嘢上嚟例如麵包，唔係指我買外賣上嚟食 作為一個環保撚如非必要我都唔會外賣

m記大勢

當晚至少有三位參與者都講："食咗m記囉"同埋"因為呢度附近得m記咋嘛"
（當然唔係事實）

答返先 其實每人帶少少 咁就好夠架喇
其實個晚 個包餅同朱古力都未有機會開
大家已經飽晒喇

not to mention後半場有啲高質飲料

話說尋晚 我感覺我個分享會嘅準備 進度已達七成
我會繼續加油！
跟住落嚟 有一成係個ppt
一成係一啲片要準備
另外仲有一成⋯⋯保持神秘

等你

巴打幾時開分享

唔洗啦
晚餐自己準備
唔需要為在場10個人準備晚餐

帶上黎既可以係小食
主要係 for 口痕果時有野咬下
份量多少就視乎你個口有幾痕

留名睇表演

hi 係意大利開心遊玩中
之前另一個唔知去邊，想同我一齊分享個個巴打去左邊
tg 夾下時間，tg: pklihkg

同埋我諗住去聽下一個分享會，聽下人地點分享法
驚我個分享太鳩

原來就係你

講下你隻鴿

你兩個夾期比我呀

七，八月分享會資訊如下 (23/7)
----------------------------------------------------------------------------------
4.已滿
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
5.已滿
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
----------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
----------------------------------------------------------------------------------
7.已滿
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
費用：每位$10(當日收取)
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享

P.S. 費用將全數交由導師準備墨水，紙張等材料
----------------------------------------------------------------------------------
8.已滿
10/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：你說，西班牙到底有甚麼？
簡介：
¡Amigos! 除左 Hola 同 Gracias 之外，你仲識唔識其他西班牙文既日常用語？講者在大學主修西班牙文，捱過左４年刻苦學習。
某年夏天，講者去到西班牙南部一個古老小鎮，體驗了最貼地的西班牙風情。
除了Language Workshop，講者還會分享在西班牙的生活體驗，帶你重新認識這個熱情的國家。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

啲活動幾乎爆滿喇，有冇人願意分享你地既故事比更多人聽
可以的話請係telegram聯絡我

不如整個靈異經歷分亨會

都可以既其實

嘩 玩咁大

其實樓主個場幾適合⋯⋯

8月仲有咩場

算啦 我直接tg你
約實你先 俾個目標自己 要快啲完成

你一定要9月前開 我要聽啊

原來係你
可以！約緊樓主喇

我會帶定筆記簿jot notes

竟然可以搞得成
仲有咩未爆

死啦唔知道係邊個添

3D Pinting workshop
見出面3D Printer公司要2千蚊一日處完
上午至下午類似返學咁

如呢度有人搞
我當了解下入門都好

係咪有個想分享下點樣做分享
好有興趣 但個個人有無contact樓主你

係啊有啊 係有個咁嘅人啊
不過呢個問題你應該問緊樓主？
咁我唔代答了

我差在無機係身

都識教下大家既
教過南亞中學生用過

幾時呀？好想報定名先

收到風 好似8月15日（二）
有冇人唔得架？

星期二真係唔得 但係好想聽

因為都叫有野想分享 但係驚分享得唔好

巴打想分享咩

你邊日得？

除左二五都ok
不過你係講者 緊係就你重要啲

16/8（三）？

報名

等樓主出正式post
巴打爬返文(應該pg 1,2有) 睇返點樣報名啦！

Thx!

其實我miss左你場分享會
真係好想你搞多次 想聽

訓左無睇有咩topic

竟然，多謝你
我得閒同樓主傾傾，我估真係開都八月底九月

留名！

七，八月分享會資訊如下 新增第９項(25/7)
----------------------------------------------------------------------------------
4.已滿
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
5.已滿
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
----------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
----------------------------------------------------------------------------------
7.已滿
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
費用：每位$10(當日收取)
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享

P.S. 費用將全數交由導師準備墨水，紙張等材料
----------------------------------------------------------------------------------
8.已滿
10/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：你說，西班牙到底有甚麼？
簡介：
¡Amigos! 除左 Hola 同 Gracias 之外，你仲識唔識其他西班牙文既日常用語？講者在大學主修西班牙文，捱過左４年刻苦學習。
某年夏天，講者去到西班牙南部一個古老小鎮，體驗了最貼地的西班牙風情。
除了Language Workshop，講者還會分享在西班牙的生活體驗，帶你重新認識這個熱情的國家。
----------------------------------------------------------------------------------
9.
17/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：如何成功地公開演說—"Presentation"
簡介：
若你有一個機會在台上為你所相信的去發聲，你能好好把握嗎？
"Presentation"其實是甚麼？當中有沒有能吸引人的公式、法則？
有！
一個成功的公開演說者的才能不限於台上，其實今日每人每一日都在"present"自己。
由肢體、語言兩方面入手，教你成為一個成功的公開演說者。或許可能讓你能把握那人生不經意出現的黃金機會。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

以下是樓主的話

鑑於依家分享數量增長慢左，但受眾人數繼續上升，任何一個活動好容易爆滿。
所以呼籲大家認真考慮係有興趣既先報名，同埋唔好一次過帶太多朋友黎(盡量以1+1作為標準)。

至於部份分享會有人反映錯過左想搞第二場既，大家繼續反映，我會嘗試用講者溝通下有冇機會再上一場。

謝謝大家

支持你

分享會係邊區搞？

得我最有興趣個棒球未爆
會唔會搞唔成架

之前有個遊歷嘅

風雨不改

好想聽17/8不過要返通宵 會唔會有第二場

啱啱報咗名

葵興啊

睇反應啦

留名學藝術

撞正八號波或者黃/黑雨又點算呢
咁樣情況唔應該要講師、聽眾較飛個喎

咁大個人自己決定啦

新活動瞬間爆滿，得返一個位

七，八月分享會資訊如下 (26/7)
----------------------------------------------------------------------------------
4.已滿
27/7(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
5.已滿
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
----------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
----------------------------------------------------------------------------------
7.已滿
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
費用：每位$10(當日收取)
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享

P.S. 費用將全數交由導師準備墨水，紙張等材料
----------------------------------------------------------------------------------
8.已滿
10/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：你說，西班牙到底有甚麼？
簡介：
¡Amigos! 除左 Hola 同 Gracias 之外，你仲識唔識其他西班牙文既日常用語？講者在大學主修西班牙文，捱過左４年刻苦學習。
某年夏天，講者去到西班牙南部一個古老小鎮，體驗了最貼地的西班牙風情。
除了Language Workshop，講者還會分享在西班牙的生活體驗，帶你重新認識這個熱情的國家。
----------------------------------------------------------------------------------
9.已滿
17/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：如何成功地公開演說—"Presentation"
簡介：
若你有一個機會在台上為你所相信的去發聲，你能好好把握嗎？
"Presentation"其實是甚麼？當中有沒有能吸引人的公式、法則？
有！
一個成功的公開演說者的才能不限於台上，其實今日每人每一日都在"present"自己。
由肢體、語言兩方面入手，教你成為一個成功的公開演說者。或許可能讓你能把握那人生不經意出現的黃金機會。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

香港玩棒球係咁上下

冇上一日 新活動就滿左
有興趣啊

小兒要唔要 開多場

我想學點present阿

喂其實大家真係諗清楚架喇？
我自己呢兩日都諗緊 其實會唔會令大家失望

不如咁啦 我開咗個一場 之後睇大家feedback
如果大家覺得學到野 我就同樓主申請開多一場

anyway 多謝各位
相信當日教學都可以雙長

我都想去

上少一日姐 我都想去呀

早

佛學今晚開講，各位報左名既請準時出席

佛學

重要通知：

原定今晚(27/7)舉行既「千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承」因講者身處禍不單行既傷病之中 ，無法出席今晚既分享會。在此代講者向各位致歉，承諾會係傷瘉後擇日再開，還望各位見諒。

鑑於連續兩個禮拜舉辦既分享會都需要取消，樓主我無顏面見大家
但今晚我會繼續係場地待機，如果有朋友想上黎飲下野吹下水的話都係十分歡迎。
1930恭候大駕，2130不見即散。

謝謝各位。

七，八月分享會資訊如下 (27/7)
----------------------------------------------------------------------------------
5.已滿
29/7(六)
時間：1500-1800
導師：1
對象人數：8
費用：每位$20(當日收取)
主題：橡皮印章工作坊
簡介：
透過雕刻刀，在橡皮上雕出不同圖印，制作屬於自己的橡皮印章。印章可印在不同的位置上，包括：紙張/筆記本/布袋等。是次工作坊目的讓未接觸過橡皮印章的參加者嘗試制作橡皮印章！

P.S. 費用將全數交由導師準備其他材料，參與者請自備筆刀/美術刀，各大文具店有售。
----------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
----------------------------------------------------------------------------------
7.已滿
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
費用：每位$10(當日收取)
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享

P.S. 費用將全數交由導師準備墨水，紙張等材料
----------------------------------------------------------------------------------
8.已滿
10/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：你說，西班牙到底有甚麼？
簡介：
¡Amigos! 除左 Hola 同 Gracias 之外，你仲識唔識其他西班牙文既日常用語？講者在大學主修西班牙文，捱過左４年刻苦學習。
某年夏天，講者去到西班牙南部一個古老小鎮，體驗了最貼地的西班牙風情。
除了Language Workshop，講者還會分享在西班牙的生活體驗，帶你重新認識這個熱情的國家。
----------------------------------------------------------------------------------
9.已滿
17/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：如何成功地公開演說—"Presentation"
簡介：
若你有一個機會在台上為你所相信的去發聲，你能好好把握嗎？
"Presentation"其實是甚麼？當中有沒有能吸引人的公式、法則？
有！
一個成功的公開演說者的才能不限於台上，其實今日每人每一日都在"present"自己。
由肢體、語言兩方面入手，教你成為一個成功的公開演說者。或許可能讓你能把握那人生不經意出現的黃金機會。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

十幾年商業攝影經驗分享,唔知有無人有興趣？

吊又黎

嘩

仆街我係咪比人落鋼頭
累到人地

好啊

如果係技術分享,要好多架生做present,咁我會好麻煩
如果斎talk+少少相present又好似好悶

我估你啲作品、相、加少量器材都夠掛

或者技術分享 只係分享一樣好偏門（？）嘅野
好特別 基本上一晚啱啱好消化到嘅嘢？

如果係攝影入門班,咁作品、相、加少量器材/冇器材都易做
但商業攝影要好實在ge架生先的present到,否則冇人明
等我諗諗可以點攪
或者大家係想知邊樣多D?
一般攝影入門同埋心得分享 /攝影入行需知 / 商業攝影經驗分享(但除非做攝影否則冇乜實用性)/基本執相分享/其他?

樓主今晚又係你表演既時候

今晚小兒預演啦

快D收工啦

藝術嗰個有冇機會再搞

小兒搞多次presentation 得唔得

同問

搞手事情辦得如何？我地等緊你喔

今晚取消左你又唔上去講

約咗人食飯啊

同埋距離我正式個日仲有咁耐⋯⋯
雖然 我已經準備好

可以 但都係要睇睇第一場大家覺得學唔學到野先
如果得 就緊接下星期四再來一場 夠人的話 也是可以的

散band無耐

藝術個邊我未必問住

未敢

希望嗰位巴打冇事

今晚冇佛聽，但都學到嘢，達成咗我目標

見樓主?

我想教整甜品
會唔會好煩

有興趣！咩甜品先？

聽到都濕晒啊把口

比較麻煩
場地 / 工具不足
地方亦未必足夠咁多人去整野食

如果小班既都還可以
但唔知呢樣野合唔合乎樓主既主題

Lm

樓主會唔會有個facebook page之類既野比大家易搵易睇啲？
活動要追post/無notification好易錯過
不過都理解可能避免返被起底/模式唔想搞咁大既

自問個底無拍賣會果位巴打咁好
仲係讀緊書既學生哥 想分享或者討論下個人點睇自己讀緊既藝術 同一般香港人既對呢方面既角度又係點

同時都想自己有個經驗係分享比陌生人聽
唔知太入門淺薄會唔會有人參與

好簡單姐
你做定少少功課去深化佢咪得囉

深化內容但係要簡淺演繹

梵高啲畫真係唔識睇

利申：冇藝術細胞 但想了解點睇藝術品

Strong post Lm
要追post好易miss

來吧 come on

攝影交流團

直頭走出外面 一齊影

都係一種互動分享

如果大家都唔介意既話 我嘗試準備下先
我應該會分享啲香港人比較少接觸既Art movement （又即係比較多人問唔知做乜鳩果啲）其實有無話大概幾耐左右

Presentation爆滿左

有啊 幾時

仲plan緊~
第一次應該純分享為主~
從我所知ge商業角度,由wedding /pre wedding /interior/fashion/e-commerce/product 去分享下D心得,同埋教下大家點簡一個啱自己ge攝影師for將來影wedding /pre wedding 等等

大家有興趣嗎

咁咪高汁囉

睇咗第一批白老鼠同學們覺得點先啦

如果大家都認為學到野 唔廢
到時再決定加開 大家都有好處

不過我覺得當日教嘅嘢大家都會好有用
甚至超乎大家想像

Pre wedding 非常有興趣

聽日大家準時呀

好緊張，今日5pm都起唔到身

巴打幾時分享想聽

成班痴漢

我都等緊你個鋼筆

繼續推

如果想有人想上黎做個傳福音既分享會，等大家了解下耶教，有冇人會有興趣？

拜

多謝你幫忙推 post
但唔需要了 thanks
願主保佑你

歷史角度 教會變遷 有研究成份 都有啲興趣

個人經驗 神積顯靈個啲就

開始喇開始喇！

#adore

好正！

好得意

做咩讚我

今日好好玩
辛苦哂樓主同關sir
強烈建議搞第二場！

你今日整左邊個

關sir

好靚！

樓主嫌樣衰 冇放上黎 好似係

今日出黎既人都好細個

你做咩問大家幾大

大家的作品合照！

有參加者首次挑戰比卡超成功
比卡超作品歷時：3小時

期待下次既手工藝workshop

中級班
Btw 今日唔該哂樓主同關sir

辛苦哂樓主 好好玩

分享者教導有方

多謝大家出席！
希望大家可以學多個興趣！
btw 唔好叫名

唔好起底 得我一個畀人知account名

靚

點先join到

追 post 就可以 join 到

喂 今日好似幾正喎

push push

比卡超

其實擦膠印我可以幫拖喎以前淘好撚多材料返嚟玩

好正

想報分享會有咩方法

俾個方法你
: 追 post

今日返到屋企就補眠補到2am醒左

決定跟呢隻野整個印章
成功左會放上黎，失敗左會自己消失

崩壞過程
本身畫個公仔個個人見到應該會喊

印台隻色出賣左你

好晒精神

我自己買既唔得既

本身自己jetlag緊

原來係呀sir 失敬失敬

想學PRESENTATION

留名 想聽又想講

今晚出新post , 呢個大家可以放心推爆佢

新POST已出，呢個一係沉，一係推爆佢吧

完全無人理過你

今

天

等

我

來

到